{
    "home": "首页",
    "Upgrade to Premium": "升级为高级版",
    "Join us to enjoy Premium Features and Privileges": "加入我们，享受高级功能和特权",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Terms of Use": "使用条款",
    "Subscriptions": "订阅",
    "Rate Us": "为我们评分",
    "Features": "功能",
    "QR Generator": "二维码生成器",
    "QR Reader": "二维码阅读器",
    "Private Note": "私人笔记",
    "Private Browser": "私人浏览器",
    "Emojis": "表情符号",
    "Stickers": "贴纸",
    "Settings": "设置",
    "Generate QR Code": "生成二维码",
    "QR List": "二维码列表",
    "No QR code generated yet.": "尚未生成二维码。",
    "QR Code Detail": "二维码详情",
    "Share": "分享",
    "Scanned QR code data is empty": "扫描的二维码数据为空",
    "Read QR Code": "读取二维码",
    "Scanned QR Codes": "已扫描二维码",
    "No scanned QR codes yet.": "尚未扫描二维码。",
    "QR code deleted!": "二维码已删除！",
    "Write the Note Title here...": "在此处写下笔记标题…",
    "Your grade has been recorded!": "你的成绩已记录！",
    "Save Note": "保存笔记",
    "Note List": "笔记列表",
    "No Note generated yet.": "尚未生成笔记。",
    "Note deleted!": "笔记已删除！",
    "Note Detail": "笔记详情",
    "Update the Note Title...": "更新笔记标题…",
    "Update the note text...": "更新笔记内容…",
    "Note updated!": "笔记已更新！",
    "Update Note": "更新笔记",
    "Are you ready?": "你准备好了吗？",
    "Add your second WA account now and enjoy the freedom of dual accounts!": "立即添加第二个WA帐户，享受双帐户的自由！",
    "Let s start": "我们开始吧",
    "Login to your Web Messanger second account with Wachat": "使用Wachat登录您的Web Messenger第二个帐户",
    "Open Web Messenger": "打开Web Messenger",
    "FEATURES": "功能",
    "Generate QR code": "生成二维码",
    "QR Scanner": "二维码扫描仪",
    "Scan your QR codes": "扫描您的二维码",
    "Keep a secret note": "保留秘密笔记",
    "Use Incognito Browser": "使用隐身浏览器",
    "More Emoji": "更多表情符号",
    "Sticker": "贴纸",
    "More Sticker": "更多贴纸",
    "Home": "首页",
    "Thanks for your feedback!": "感谢你的反馈！",
    "Please select star.": "请选择星级。",
    "Your feedback is important to us!": "你的反馈对我们很重要！",
    "Submit": "提交",
    "Dark Mode": "暗黑模式"
}